% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[htbp]
\centering
\caption*{DISCIPLINAS BÁSICAS, PROFISSIONALIZANTES E OPTATIVAS}
\label{tab:disciplinas_regulamento1}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{CÓDIGO}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{ÁREA}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{DISCIPLINA}}       & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Pré-requisito}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{MAT-113034}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Cálculo 1}                                         & \multicolumn{1}{c|}{---}                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{CIC-113476}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Algoritmos e Programação 
                                                                                                                                                        \\ de Computadores \end{tabular}}           & \multicolumn{1}{c|}{---}                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-199176}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Desenho Industrial Assistido por
                                                                                                                                                        \\ Computador \end{tabular}} & \multicolumn{1}{c|}{---}                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-198005}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia e Ambiente}                             & \multicolumn{1}{c|}{---}                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-198013}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Introdução a Engenharia}                           & \multicolumn{1}{c|}{---}                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{MAT-113042}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Cálculo 2}                                         & \multicolumn{1}{c|}{MAT-113034}                                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{IFD-118001}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Física 1}                                          & \multicolumn{1}{c|}{---}                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{IFD-118010}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Física 1 Experimental}                             & \multicolumn{1}{c|}{---}                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{MAT-113093}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Introdução a Algebra Linear}                       & \multicolumn{1}{c|}{---}                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-195332}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Probabilidade e Estatística Aplicada
                                                                                                                                                        \\ a Engenharia \end{tabular}}              & \multicolumn{1}{c|}{MAT-113034}                  \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{MAT-113051}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Cálculo 3}                                         & \multicolumn{1}{c|}{MAT-113042}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-195308}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Mecânica dos Sólidos 1
                                                                                                                                                        \\ para Engenharia \end{tabular}}           & \multicolumn{1}{c|}{IFD-118001}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-193321}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia Econômica}                              & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{IQD-114626}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Quimica Geral Teorica}                             & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline

\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[htbp]
\centering
%\caption{DISCIPLINAS BÁSICAS, PROFISSIONALIZANTES E OPTATIVAS}
\label{tab:disciplinas_regulamento2}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{CÓDIGO}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{ÁREA}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{DISCIPLINA}}       & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Pré-requisito}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{IQD-114634}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Quimica Geral Prática}                             & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119482}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Eletrônica Digital 1}                    & \multicolumn{1}{c|}{MAT-113093}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119466}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Eletrônica Digital 1}                   & \multicolumn{1}{c|}{MAT-113093}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-195413}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Métodos Numéricos para Engenharia}                 & \multicolumn{1}{c|}{MAT-113042}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-193682}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Fundamentos da Teoria
                                                                                                                                                        \\ Eletromagnética \end{tabular}}           & \multicolumn{1}{c|}{IFD-118001 E MAT-113051}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{ENM-168203}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Fenômenos de Transporte}                           & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}MAT-113051 E ENC-166014 OU\\ MAT-113051 E ENM-168769 OU\\ MAT-113051 E FGA-195308 OU\\ MAT-113051 E ENC-110302 \end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-118991}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Circuitos Eletrônicos 1}                 & \multicolumn{1}{c|}{MAT-113301 OU MAT-113042}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119148}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Circuitos Eletrônicos 1}                & \multicolumn{1}{c|}{MAT-113301 OU MAT-113042}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119491}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Eletrônica Digital 2}                    & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}ENE-167983 OU \\FGA-119482 E FGA-119466 \end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119474}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Eletrônica Digital 2}                   & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}ENE-167983 OU \\FGA-119482 E FGA-119466 \end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-193861}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Projeto Integrador de Engenharia 1}                & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120952}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Sinais e Sistemas para Engenharia}                 & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}MAT-113051 E CIC-113476 OU\\ MAT-113051 E CIC-116301 OU\\ MAT-113051 E CIC-113913 \end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119865}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Teoria de Materiais de
                                                                                                                                                        \\ Construção de Engenharia \end{tabular}}  & \multicolumn{1}{c|}{IQD-114014}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119792}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Lab. de Materiais de 
                                                                                                                                                        \\Construção de Engenharia \end{tabular}}   & \multicolumn{1}{c|}{IQD-114014}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120693}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Eletricidade Aplicada}                   & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120707}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Laboratório de Eletricidade Aplicada}              & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120871}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Eletrônica Embarcada}                              & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}FGA-119491 E FGA-119474 OU \\ ENE-167991 OU FGA-193674 \end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120944}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Teoria de Física dos 
                                                                                                                                                        \\Dispositivos Eletrônicos \end{tabular}}   & \multicolumn{1}{c|}{FGA-193682}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120936}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Prática de Física dos
                                                                                                                                                        \\Dispositivos Eletrônicos \end{tabular}}   & \multicolumn{1}{c|}{FGA-193682}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-199133}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Humanidades e Cidadania}                           & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-201626}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Gestão da Produção e Qualidade}                    & \multicolumn{1}{c|}{FGA-193321}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120847}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Princípios de Controle}                            & \multicolumn{1}{c|}{FGA-120952}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120839}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Princípios de Comunicação em
                                                                                                                                                        \\Engenharia\end{tabular}}                  & \multicolumn{1}{c|}{FGA-120952 E FGA-118991}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119130}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Circuitos Eletrônicos 2}                 & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}} FGA-203785 OU \\ FGA-118991 E FGA-119148\end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-119458}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Circuitos Eletrônicos 2}                & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}} FGA-203785 OU \\ FGA-118991 E FGA-119148\end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-193712}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia de Segurança do Trabalho}               & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120961}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Sistemas Operacionais Embarcados}                  & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}} FGA-120871 OU FGA-201383 OU \\ FGA-201286\end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-206148}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Projeto de Circuitos
                                                                                                                                                        \\Eletrônicos Integrados 1\end{tabular}}    & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}} FGA-203785 OU ENE-167053 OU \\FGA-118991 E FGA-119148 \end{tabular}}                     \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[htbp]
\centering
%\caption{DISCIPLINAS BÁSICAS, PROFISSIONALIZANTES E OPTATIVAS}
\label{tab:disciplinas_regulamento2}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{CÓDIGO}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{ÁREA}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{DISCIPLINA}}         & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Pré-requisito}} \\ \hline

\multicolumn{1}{|c|}{FGA-206164}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Instrumentação Eletrônica}                           & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}} FGA-203785 OU \\ FGA-206237 OU \\ FGA-118991 E \\FGA-119148 \end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-206172}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Processamento de Sinais}                             & \multicolumn{1}{c|}{FGA-201642}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-208175}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Projeto Integrador 2}                                & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}} FGA-193861 OU \\ ENM-168033 OU \\ ENE-163627 OU \\ FGA-206288 OU \\ FGA-206261 OU \\ FGA-206237 OU \\ FGA-206156 OU \\ FGA-206164 OU \\ FGA-206181 OU \\ FGA-203874 \end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120928}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Circuitos Eletrônicos 3}                   & \multicolumn{1}{c|}{FGA-119130 E FGA-119458}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120898}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Circuitos Eletrônicos 3}                  & \multicolumn{1}{c|}{FGA-119130 E FGA-119458}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-101141}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Trabalho de Conclusão de Curso 1}                    & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-102512}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Estágio Supervisionado}                              & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-102415}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC(A)}                                 & \multicolumn{1}{l|}{Trabalho de Conclusão de Curso 2}                    & \multicolumn{1}{c|}{FGA-101141}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-102431}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Anatomia e Fisiologia Humana}                        & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120855}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Antenas Impressas}                                   & \multicolumn{1}{c|}{FGA-193682 E FGA-208248}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-208213}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Ciências Aerospaciais}                               & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120863}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Codificação e Compressão de
                                                                                                                                                        \\ Sinais, Imagens e Vídeo  \end{tabular}}    & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} FGA-206172 E FGA-195332 OU \\ FGA-102458 E FGA-195332  \end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-206229}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Comunicações Digitais para Engenharia}               & \multicolumn{1}{c|}{FGA-203815}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{ENE-163627}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Conversão Eletromecânica de Energia}                 & \multicolumn{1}{c|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} ENE-167011 E IFD-118044 E\\ENM-168777 OU ENE-167011 E\\ENE-167037 E ENM-168777 OU\\ENE-167011 E ENE-167037 E\\ENM-169501 OU FGA-201634 E\\FGA-195308\end{tabular}}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-199150}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Elementos e Métodos em Eletrônica}                   & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-120880}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Eletrônica de Radio Frequência}                      & \multicolumn{1}{c|}{FGA-119130}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-206237}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Eletrônica Veicular}                                 & \multicolumn{1}{c|}{FGA-203785 OU FGA-201634}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-203823}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia de Produto}                               & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-193704}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Estrutura de Dados e Algoritmos}                     & \multicolumn{1}{c|}{CIC-113913}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-199184}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Fontes Energéticas e
                                                                                                                                                        \\  Tecnologias de Conversão\end{tabular}}    & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-101095}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Fundamentos de Compiladores}                         & \multicolumn{1}{c|}{FGA-193704}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-201286}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Fundamentos de Sistemas Operacionais}                & \multicolumn{1}{c|}{FGA-201383 OU FGA-193674}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{---}                                     & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}} Georreferenciamento e
                                                                                                                                                        \\  Posicionamento Global\end{tabular}}       & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-203777}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Gestão da Produção Automotiva}                       & \multicolumn{1}{c|}{FGA-201626}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-203840}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Informática em Saúde}                                & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-201375}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Inovação}                                            & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline

\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[htbp]
\centering
%\caption{DISCIPLINAS BÁSICAS, PROFISSIONALIZANTES E OPTATIVAS}
\label{tab:disciplinas_regulamento2}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{CÓDIGO}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{ÁREA}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{DISCIPLINA}}         & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Pré-requisito}} \\ \hline

\multicolumn{1}{|c|}{FGA-206202}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Instrumentação Biomédica 1}                          & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-208256}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Instrumentação Biomédica 2}                          & \multicolumn{1}{c|}{FGA-206202}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-206199}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Inteligência Artificial}                             & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FT-170054}                               & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Introdução à Atividade Empresarial}                 & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{LIP-150649}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Língua de Sinais Brasileira - Básico}                & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-193640}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Métodos de Desenvolvimento de Software}              & \multicolumn{1}{c|}{FGA-195341}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-107450}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Métodos e Técnicas da Escrita Científica}            & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-208264}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Modelagem de Sistemas Biológicos}                    & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-195341}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Orientação a Objetos}                                & \multicolumn{1}{c|}{CIC-113913}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-102440}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Processamento de Sinais Biológicos}                  & \multicolumn{1}{c|}{FGA-206172}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-102458}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Processamento Digital de Imagens}                    & \multicolumn{1}{c|}{FGA-206172}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-199141}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Processo de Desenvolvimento de Software}             & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-203807}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Projeto com Circuitos Reconfiguráveis}               & \multicolumn{1}{c|}{FGA-201383}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-209007}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Projeto de Circuitos Eletrônicos Integrados 2}       & \multicolumn{1}{c|}{FGA-206148}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-203831}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Projeto de Circuitos Integrados Digitais}            & \multicolumn{1}{c|}{ENE-167991}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-208230}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Projeto de Sensores}                                 & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-107433}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Projeto de Sistemas de Controle}                     & \multicolumn{1}{c|}{FGA-203793}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-199168}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Sistemas Automotivos}                                & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-201294}                              & \multicolumn{1}{c|}{DC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Técnicas de Programação}                             & \multicolumn{1}{c|}{FGA-195341}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-208272}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Tópicos Avançados em Eletromagnetismo Aplicado}      & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-102466}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Tópicos em Instrumentação Biomédica}                 & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|c|}{FGA-208281}                              & \multicolumn{1}{c|}{AC   }                                 & \multicolumn{1}{l|}{Tópicos Especiais em Eletrônica}                     & \multicolumn{1}{c|}{---}                     \\ \hline


\end{tabular}
\end{table}
